警犬真係垃撚圾

無啦啦落街同幾個fd食野
走黎查我地身份證
on9仲話差人識睇人？

之後去到個fd屋企樓下
有兩個大陸女人話啱啱落黎香港冇錢食飯
朋友聽日先黎搵佢地
叫我比三十零四十蚊佢地

痴線啦我喺銅鑼灣都遇過呢啲
全部都呃人嘅

係估唔到宜家香港都會有呢啲大陸雞喺度行騙
警犬們好心就查呢啲人啦
冇撚用

香港越黎越雜

你柒下柒下成個賊咁,唔撚查得?

你老母都似妓女啦

你老母唔係似,直頭係雞TIM

搵到份見得人ge 工未呀ching

小學雞？

咁你有勇氣自殺未呀?
你日日咁大怨氣開TVB新聞部死全家POST,不如你比少少勇氣行先一步啦

試過一出屋企大廈門口，就比慈母捉住查身份証 個慈母仲要問我啱啱去邊黎？我指下背脊個鐵閘....
佢仲追問我去邊黎。
我答啱啱一係屋企出黎就比你捉住啦！
個慈母再追問，咁你屋企係邊！
我直頭轉身開大廈鐡門，話佢知樓上就係我屋企啦！一出黎就比你捉住，佢先知自己有幾柒

要死了 得中五學歷

十幾歲陣係街比慈母查身份證
果陣5點幾天未黑問咁夜去邊
真係痴鳩線

紀律部隊亂查人身份證你仲唔屌鬼？

之前7點幾, 著晒老西去返工.
一老一幼死差佬走嚟查我身份證問我去邊.
我指一指周圍D人, 我話呢個時間我哋緊係趕返工啦.
根住隻老犬既就教隻幼犬call 上台check 身份證.
check完我就同佢講, 要教幼犬就唔好呢個時候阻良好市民返工啦. 阻我哋返工冇糧出俾你架.
正一廢柴

我屌嘅係好似上面咁講
返工時間著老西就唔好特別查人身份證啦
或者正正常常嘅就唔好浪費時間去查
當日我只可以話係同兩個fd一齊大家都正正常常
佢check完我地傾幾句話讀緊書之後都無講野走左啦
我係屌緊樓下見到啲大陸喱喺度呃錢
或者周不時喺香港見到呢啲呃錢情況
警察好應該spot呢啲人去查佢地
而唔係無野做走去查啲正常人
而佢地辨唔辨別到正常人 呢個係警察能力嘅問題 所以我先屌姐

要示範比隻幼犬
搵個斯文啲黎"恰"

一睇就知你條柒頭唔正常啦
好人好者點會比人查

拎個盤 痾督尿 照下自己個樣先啦

好人好姐點會當差
體能又晤得 語文又晤得
成班毅進仔 根本先係社會害蟲
蠶食社會資源

社會多得你唔少
一睇就知係咩玩法
就係講緊個現況係好人好者都會比啲唔識睇人嘅警察查

唔錯架 有心

雷門係隔離post柒到

成個柒頭咁以為你啪咗野咪查你囉on9